[多圖] 连登仝人支持无敌神駒 率领大湾区益友 反港独！

0:03~1:20 -
7:34~8:20 - 因爲你班撚樣要搞港獨,..

大湾区益友

一齊是其是非其非, 團結大湾区益友屌柒泛民同港獨派

咪同隱藏角色何志光一樣囉
D留言清一色簡體字
全香港好似就得2個本土派CHANNEL係可以比到班大陸仔圍爐打丁

左膠悄悄留下負皮

大灣族人

嘩屌, 完全係何志光2.0

同CK拍住上

各位大灣駒同胞 : 入錢入錢入錢

大灣族

大灣區益友點解YOUTUBE ACC係這個頻道沒有任何內容

大灣駒啪啪啪

大灣區駒成功感召大陸人開YOUTUBE ACC支持自己

選舉近了

販民開始抹黑反對聲識

毓民點解會拍呢隻仇狗

佢幾歲？把聲成個阿叔咁

你cap少左個留言

神驅like支持23條立法

物以類聚, 兩個都係仆街

大灣驅like支持23條立法

大灣駒

避免條友睇到立即like埋其他comment再搵益力膠屈我
(條友有前科支持單程證比我踢爆唔認del片仲搵益虫抹黑我)

大家睇到部分comment無like
明顯唔係用bot自動like
大灣駒就係睇完自己決定比like

on9弱智
請問點證明係神區自己like/bot

你盲反都有個蒲好嗎 真係低質到